True wireless 真無線耳機討論(13)

開新Post繼續討論

排名不分先後 暫時最多人傾如下：
B&O Play BeoPlay E8
Bose SoundSport Free
Jabra Elite Sport 升級版
Bragi The Dash pro
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t

詳細可以自己再追Post

TheClub有email隨時拎得
衛記會員可以搵巴打借

上個post:
True wireless 真無線耳機討論(12)

麻煩1001記得開post!

bose好定 65t active好

65t個通話真係

諗緊E8定65t active好
見到the club e8 cp200+$2000就有又有啲心郁

明明佢係賣音質嫁

而家直頭係聽唔到
人地聽周圍既聲大聲過自己好多
多人想講下電話都難 除非鬧交咁大聲

真無線通話係麻麻,65T已經係最好果款咁濟,如用65T無效咁就真係無效啦

追求音質既話應該買邊款?
暫時有留意E8, The dash pro, BOSE

我揀SAMSUNG ICONX

點解無人講pioneer c8?

最近買左Bose SoundSport Free , 想問下ANDORID 係咪用唔到AAC 藍牙? 一定要用sbc?

睇機,但如果係ANDROID 8.0就乜都得

THX, 如果係SAMRT WATCH 有冇SUPPORT AAC 既? 例如GERMIN, SAMSUNG GERA 個類錶.

聽代理講佢話65t 就無依個問題，但active 係有 希望firmware upgrade 可以solve 到

x shock 抵唔抵玩

要睇返隻錶spec

買左65t 想問下點樣連落電腦到

有無咩平平地500內 藍牙耳機 岩跑步用?

長按見藍燈就係PAIR

長按咩制 詳細教學plz 大佬

右耳制長按

多謝大佬 岩岩係機場買條友話可以連落電腦到。以為比佢水左我 好在有你

電腦有冇藍牙先

WF-1000x邊度會有得試玩？
旺角sony淨係得隻sp700n,麻麻地

我個度有得試, (做緊香港人最憎既大型電子產品零售公司耳機部)

唔賣廣告，歡迎黎試。

詳細可以pm(因為公司rule唔可以公開)

大佬大佬 點樣連番去手機到 連左落電腦之後連唔番去手機到

耳機離開充電盒，然後長按到紅燈，熄左佢，跟住長按到藍燈，done

多謝大佬

呢隻65t真係好多人過黎睇，試，買

SONY隻sp700N 值唔值得入手？
見降躁唔差 而且聲都幾岩心水 有app控制
官方Facebook 有免費試用5日plan 但申請左無回音
始終出唔到多人環境試 唔知連線狀況點
有無用家分享下

Sony易斷 買唔過

想問下用MacBook air點樣連藍芽耳機？
用緊elite sport

jaybird run 點睇？

三叔ICON X 唔錯 個價同65T 差唔遠 不是連鎖店買

其實究竟65t active出左未, 周圍都見唔到

出咗 唔見係因為斷晒貨

師兄知唔知幾時再返貨

你問舖頭會仲好 間間都唔同
分店同分店又有唔同

你可以過黎我呢邊試，帶上去係舒服既(bose太難carry)
連線好左但都有更好既選擇

賣哂啦我地個邊，太遲啦

返貨即時係度share

由頭到尾佢都無差過，顏色有得㨂，防水，內置4gb，聲底唔差

咁都係信官網穩陣

更好選擇既係？？ 之前試過jabra , b&o e8 兩隻既聲都完全聽唔入耳

Earin m2 應該都算正喎

今日放工再出去搵下active先

師兄搵到分享吓 我都想買

岩岩買左65t, 用左幾日有個問題
我放低一邊耳機時佢會detect 到我除左會自動暫停播歌，左右2邊試都正常。
但當我除晒2邊放係枱時，佢就會自己播番歌，係咪有問題要換？？

兩粒嘢放得近就會播

但2粒野唔係痴埋放，而家未過7日可以換，想知係我問題定本身隻野係咁

請問各位大佬知唔知邊到有人整wf 1000x
今朝個叉電盒無啦啦叉唔到電

又話或有冇啲平既藍芽好介紹

應該仲有保養.

Pioneer C8
$799

算抵了.

65t active係咪一樣
仲諗住可以戴一隻除一隻

我開group先

開左group，入面可以講啲零售既辛酸/ 仆街野

巴打們，請介紹以下幾隻邊隻現時最好．．．平時會用來做運動，返工都會用到 ,想connection好同可防汗，聽電話都ok，謝謝

jabra elite 65t , jabra elite active 65t , bose sport free , b&o e8 , sony sp300n ,earin m2

channel嚟喎

常理唔用係放入盒
你放枱面佢分唔到耳仔定枱面其實都正常
除非佢識度心跳等等 有其他sensor作參考

琴日去左試c8 唔知點解好易甩

我教你帶

反而真係想知icon x 2018其實o唔ok?
因為見網上都話音質唔錯

掂了！

連接上係幾好既，同埋同samsung錶手機連接都一條龍咁連，所以係唔少人買個信心

咁個音質係如何?

終於

我聽日返工試試佢，試完分享一下

琴日買 音質唔錯 佢可以係聽歌時 聽埋周邊環境既聲 但準唔準確就見人見智

但用ANDROID機買 IPHONE佢有部分功能唔支援

Apm衛訊入手 last 一對

包膠

想問下你地係the club 換嘅jabra elite sport 個包裝係點 好似同網上睇嗰啲唔同嘅

一來就有個更新, 收得十分好,通話都無咩雜訊,戴得好穩,十分滿意

師兄 衛訊賣幾錢？

我試過打比幾個FD試通話 佢地都話冇乜問題
但零零些些有一個話收得好細聲

有無巴打最近想入手Sony WF-1000x
琴日買左隻 WF-1000x 但係同部note8唔係好夾
中原買$1480 而家$1300放 但單唔連得 因為用朋友張卡碌 可以比個COPY遮住卡NO

正價1499

active 65t 中原有好多貨（將軍澳），正價九折

Earin m2 係邊度有demo試？ 琴日行左幾間都無得試

elite 65t 衛x 會員11xx

不嬲都係

買俾條女elite65t好定airpid 普通聽歌傾電話

我呢度有得試呀～～

用iPhone就AirPods

姐係？？

我唔可以係度公開(公司問題)

active 65t幾時返貨

會唔會有黑色

等緊紅色

睇中左iconX 2018

第一次買係咪去返大鋪買好d?

yes

唔該

試岩，岩聲就gogogo啦

求教

買左E8
同電話配對咗 (我用note 8)

但聲都係喇叭出 去唔到耳機

我應該點setup ?

搵到方法了

原來 就咁配對唔得
要用返 samsung connect

ok 野wo

Bose is your only choice

你電話廢law....
我connect bose 行aptx HD

梳我係active 65t

三叔d垃圾算吧啦

bose

三星真垃圾

active 65T 通話唔得?

用elite sport 嘅巴打 你地eq點調

收哂附近d聲
自己把聲唔係幾收到
人地聽會覺得你細聲
較大聲d就變左硬食隔壁把聲同附近環境既聲

唔知係我試帶唔好定點，bose個隔音係0整左好耐都係咁，放棄

暫時jabra elite 65t active除左衛訊仲有邊到有？

求教,
買左隻65t active, 放落盒充電係, 盒顯示係紅色, 係咪表示充唔到?

盒有兩盞燈喎紅色係冇電

入面同出面棧燈都係紅色，如果充爆係咩色？同埋你會唔會連耳機一齊充？ 唔該

兩盞紅即係大家都冇電 會放埋入去叉

盒自己叉爆外面燈會長著綠 耳筒叉爆綠

試過sp700n 覺得唔錯

耳筒叉爆入面綠 放埋入去叉
長著綠即係一齊滿咗

講多無謂 圖最實際

有冇soul x-shock用家講2句

主要出街iphone聽歌用,少傾電話;著重穩定連接

新手木耳,見價錢同個樣唔錯想知多d

有冇邊隻有aptx？

普通藍牙耳機 b&o h5大家覺得值唔值?
因為幾鐘意佢個磁石開關幾方便
但聽閒佢自家app係咪冇得save低setting

咩電話？工程模式？website 都冇話aptx同aptx hd

earin m2 (bt4.2, up to 4 hours)
optoma nuforce be free8 (bt4.1, up to 4 hours)
mavin air-x (bt5, up to 10 hours, not yet available)

ok 嫁喇
連接穩定唔易甩
係個配戴感同音質麻麻地
不過$8xx 貨仔係咁上下

外型屈機, 用落玩自己

1. 充電線佢唔係用micro usb 充電線, 你要充佢, 就一定要帶佢獨家既充電線.

2. 佢只有5個鐘播放時間. 佢只有5個鐘播放時間. 佢只有5個鐘播放時間.

你覺得呢兩點無問題, 狗衝吧~

賣家表示, 質素對得住價錢.
穩定有更多更好選擇(但你用iphone 既話, AIRPOD穩定性完勝其他, 音質另計)

巴打好似就死咁

點解咁講呀

65t有新色

想踢波 聽住踢 Dash pro 有埋 聽到環境聲功能好似唔錯 但一擰頭就轉歌咪大鑊？
Bose sportfree 聲控好似fit d bor

有無圖

踢住波聽歌咁奇怪，隊友叫你俾波你都聽唔到，自己練波就完全無問題既，bose 好蝦人帶，帶到carry到就好正既

Moto Z2 Force
我試果時係 show connected with aptx wow

諗緊65t 定active 65t好呢

踢住波聽歌
先唔好講聽唔到隊友，我諗你頂一球波對耳筒就會甩出嚟

或者比波省一下耳仔，隻筒直接係耳入面碎裂，幾千銀就咁無咗

想問問電量同做運動戴好嗎 準備緊出手

呢個價錢黎講唔錯
不過the club 做緊積分+$990 有 jabra elite sport
比我揀多次我會揀佢

我踢個啲 唔洗 ，聽到有人嗌傳波就ok 想自high 佢地好嘈 加上我從來唔頂波 又唔係打後 應該無頂波同被省問題 我只係擔心 Dash pro個4D觸控會唔會好大影響
你就當我自練個時玩 同埋Bragi會唔會太重
Sportsfree聲控又係點玩法？

隻M2 放粒野落去果陣無燈著，但個CASE係有三格電
係咪要整

未fit位?
之前用其他廠嘅耳膠會頂到有一邊contact唔到叉電位

我見佢放入去會熄
應該detect 到
可能粒燈虧虧地
有無兄弟試過保養
煩唔煩？

呢2樣野加埋一齊真係趕客

有無人推薦65t換耳棉嘅話邊隻好
都係comply?但有無話咩size 我上網搵唔到個size

得comply或者淘寶貨，size最好同店員講聲你用緊65t

衝動買左X-SHOCK（白），有咩要注意

我都15,16緊

冇做大汗運動就普通65t

acitve d色靚仔好多

今個月Bose soundsport free 減價都冇咩人講嘅

如果通話呢

兩隻65t冇分別

換左elite sport加強版，左耳好似無聲，有時沙沙聲

m2 個差電燈長期著住, 就算拎左對earbud出黎都會24小時長著
之前明明隔一陣唔理佢就會自動熄
係咪可以拎去代理到換?

用緊plantronics back beat fit
想問同65t active比， 音質65t會唔會比較好？

同問
用左Bragi The Headphone一年幾,上年3月買,但用左大半年右耳就無端端細聲左,上去左維修直程換左一對新既比我,諗住繼續用啦,點知今個星期頭隻右耳又無端端細聲左,唉,諗住捱到下個星期出糧買65t active

M2個盒咁多問題

本身想買active 65t但見到而家有個jaybird run+ue wonderboom既set又好似好抵屌咁

同埋m2 個 transparent mode 好似怪怪地咁
開左之後有時會自動關番又唔係播番音樂？

需要借衛訊會員買耳機就PM我

如果用apple music聽歌 想買隻隔音掂 人聲靚 有無邊隻推介 budget 2000留下

65t

我見豐澤無 有無d大舖有得買

因為難帶得好睇，女仔帶唔一定帶得好睇

有無拎去代理或者俾其他人試試佢

而家仲有wonderboom set

bose /m2 都可以
歡迎黎我個度試呀

有。

入面可以話俾你聽邊度可以試

65t同active冇分别

想問the club授權拎要唔要寫授權書? 定直接show email就得

有無人試過 Optoma NuForce BE Free5
睇介紹好似幾吸引

介紹? RAY MA ?

1000蚊樓下 無線耳機 絲打用
Sudio Niva 算唔算好？

bose 唔係賣廣告都唔知佢出左true wireless

想知邊到有得買?

啦

有冇ching試過?

係啊，條友係咪賣廣告㗎？
睇完幾想買

Active 65t
M2
兩隻點樣揀？

試咗先

試左 都唔知揀邊隻好

啱啱買咗jabra elite sport
好難戴上耳

未慣者, 我慣左就覺得好易戴

我啱啱都買咗，不過左耳一直斷線，要貼住右耳 先連到

彤少
Join唔到既!

如果用iphone係唔係airpods好過其他
平時只係聽歌，運動，少聽電話

邊隻款最多巴打買？

Comply Truly Wireless Twx係咪fit 65t同放到入盒? 係就瞓醒去買 thx

星際有冇邊間有人買過 thx

個”耳套” 中size嗰個帶得耐好痛
細嗰個又有d鬆
係衛訊試一陣就無乜問題

Erato Apollo 7s

其實我今晚長開煲隻65t有無問題？

運動既，主流就bose
有錢，直上e8
無錢，我會射款去公司重心品牌
果粉就叫佢買airpod(有貨時)
無貨時就射其他款

接收力，方便程度，佢係赢哂。

請問邊到買airpods有得平

彤少. 想問你邊度試機呀

仲有, 公司重心品牌係邊隻黎?

有測心跳功能既耳機係咪得jabra? 準唔準？

Bragi the dash pro

太多耳屎, 用綿花棒清清佢, 有時好薄睇唔到

想出B&O E8
有無用緊嘅巴絲俾d意見
爬文好似無咩討論呢款

邊到減

樣幾好 但有冇巴打用過

同dash pro 比 邊款好？

外形兩個都幾好
內涵我都唔知

65t 定active 65t 有咩分別

E8, st-xs, x-shock, bose邊隻好

bose 同 jabra 65t sport 點簡好 好似都差唔多

active 65t又冇晒貨

色
同埋防水好似

唉想買
邊度會多貨...

stxs 一定唔好

做運動既，有錢就衝bose，無錢就shock啦

單純聽歌既，有錢就上e8
差少少就bose

bose最全面㗎啦

過黎試下囉

65t 有無人左耳細聲過右耳
同埋好細聲咁
係update定壞左
知唔知保養包唔包

公司商業秘密，我講左我賴野，我唔講得了，有機會見到我sell客時，就自然估到了

即係e8運動唔得？

邊到搵到你

有客特登去b&o專門店去試，站立跑都跌。

請爬文，因為我唔想係咁好似賣廣告咁，我都係借公司資源黎益大家

唔玩tg sor , 咩場 咩英文字頭？

但係冇隔音

諗緊active 65t定佢好，但特價淨係做到30號

請問65t 用家仲有無睇片delay聲既問題
岩岩入左65t 睇utube啲聲有啲delaxy 估唔到咁耐都唔fix

今日衛訊問無特價

bose 專門店/專櫃先有

有

earin m2 都可以㗎

M2係咪淨係衰電？

點頂

dma / 亦軒 都有

好似睇app先會有
但係之前好似唔覺

好覺啊
Active 65t有無呢個問題 如果無 退左佢加錢換過隻好過

Bose用緊
隔音如果耳塞搵啱size都還可以
只係一般舖只有中碼試，有得試埋其他size先會真係知道啱唔啱自己戴
講聲係佢同E8最好，但E8動態就爭少少
連線數bose最穏定
之前用過65t,jabra sport升級,Cowon cf2
但都賣曬了，各有一d少缺點
得依家手上隻bose最全面

巴打可唔可以講多d 65t同bose分別

active 65T 同bose都係右邊主機？

講明先，個人感覺，非代表所有人一樣
首先，聲音表現完全兩個層次
65t果時感覺係叫有得用咁
Bose我直頭覺得好聽，我本身另有用緊大廠flagship cm,對聲音要求應該唔算好低
而配戴上我覺兩者舒適度都ok
65t就貼耳，更隔音
片delay就bose比65t少
連線65t都穩定，但bose就更穏
其實都係睇需求同budget，要強隔音就65t
同65t平，問倒兩三間都千一上下
除非以外大概佢比起bose其實冇乜優勢

有冇巴絲對jabra elite sport都係有sound delay嘅問題?
我打pubg mobile d聲delay成秒

真係好撚廢 連我朋友個tw耳機唔過千都無delay問題
寫個upgrade
fix下真係咁難咩

點解有啲人話65t有delay有啲人話無？
係咪個別qc問題

有啲人講佢電量得2小時, 字面所寫就4小時.

iphone 手機問題?

我都想知
但爬過post 藍芽4.2 ios11 無事
我藍芽4.2 ios 11.4就有事
聽日去換過隻好過

隻隻都有delay 架啦，e8 一樣有delay
睇你自己接唔接受到
所以買之前自己試清楚先買

衛訊有有得試

fd 問我 500 有咩好推介
唔撚識搭佢
有冇人可以指點下

Fujitsu M310

唔記得講係運動藍芽
我搵到投晒解

想問jabra elite sport 除左原裝耳膠,仲有無邊隻係岩用
我試左索尼 但太大粒個差電盒合唔埋

我爬文有人話無

有冇人用緊M2？
擰頭個陣 會有一邊冇聲？

你買之前無試咩？
而家truewireless 仲係好雞，apple 又唔整隻入耳airpod
少少delay 頂硬上啦

有
有試過但好快無事。反而transparent mode 你有無試過開左同人講野郁幾郁佢自動關番

有啊 我擰幾下頭佢又自己播翻歌

爬完文 都係15,16

做運動+通話
bose 定 65t好

無試youtube
唯有係咁希望快d fix

早幾日試哂WILSON 果D TRUE WIRELESS
剩係講音質....基本上款款都唔掂....就算係去到B&O...
一樣差過D 有線藍芽....仲要我買果D 藍芽有線先係2舊幾水....
最唔掂真係要數下SONY 新果D...又濛又潛水....
似乎真無線真係有排發展

有 the club 分
jabra sport elite

巴打點解推薦呢隻

個人覺得得bose 可以一戰

大舊+唔隔音

隻 65T 仲未返貨咩

可以去邊到試

M2隔音幾勁吓

琴日元朗胃信入左9折

尋日見到銅鑼灣胃訊有藍色

平平地入左be free 5玩下
earin m2好撚貴

有咩評價

其實隻Jabra sport elite同e8差唔差得遠ex聲同穩定
利申：未用過true wireless耳機同埋可以用the club買
大家會推薦邊隻

bose soundsport free宜家咩價位

30號前1898

官方專門？

係

我戴住電單車頭盔用 會唔會無咁fit 有其他選擇更好？

今日先買 聽左一陣
木耳聽落去好過SE215 人聲好前 樂器分離度都夠 低頻好似少左D
有少少難戴但係戴實左就真係狂FING個頭都唔甩
依個價錢算係無咩投訴 扣埋稅9千幾YEN

前者做運動 後者聽歌

soul st xs大家覺得點？
邊度買好#think

今日剛入手active 66T，想問下個firmware update 要幾耐時？放左人個case 到閃紫燈閃左成個幾鐘都未閃完...

Earin:We are doing final testing of the firmware updating feature right now.

即係個firmware update 有問題依家update 唔到？

應該就出新firmware
但唔知有咩新野/fix
BTW佢而家先黎請EMBEDDED SYSTEMS ENGINEER同MOBILE APPLICATION DEVELOPER係咩玩法

都好多人問呢隻耳機，可以過黎試，但聽完真係喊出黎。

1000樓下 有咩好選擇？ 絲用

soul x shock
又或者pioneer c8

其實可以過黎試，詳情可以爬文入tg

apple is reportedly releasing high-end Airpods with noise-cancelling and water-resistant feature in 2019.

想問 BOSE 係唔係指 Bose SoundSport Free ?

想請教
對音質無好高要求，宜家用緊有線hifiman 已經覺得唔錯，想問邊隻藍芽耳機推薦？

be free 5唔錯

補充一點 左耳有時會dropout
連線應該無65t咁好

E8 同 Bose 係咪兩個世界

ray ma推隻石墨烯耳機點睇

原本諗緊買Bose Soundsports，試過d音質都唔錯
不過手㾗見到the Club換Jabra Elite Sports $990，而家心大心細，始終兩個價差都幾大下

音質幾好
唔易甩
連線一般

我果隻要開到iphone 最大聲先叫正常聲量
係咪有問題

用an撞答你唔到
右邊長按2秒可以加大音量 試下按多幾次先

禁到盡佢咇咇聲

咁唔係太清楚

The club 如果有soundsports 真係9衝

係日本有無邊隻抵買？

有我就衝左啦，係想知其實差一倍價Javra elite sports係唔係冇得輸？雖然個心係覺得Bose正d

我都掙扎緊 Bose / active 65t

聲就bose，但65t樣/app/防水好d又平d

咁如果係 65t VS Elite Sports呢？
Elite Sports聲同防水都好過65t，價錢而家elite sports仲平添

之前有巴打又話sports冇咁好聲

利申淨係試左bose同65T

對be free5 係機場斷到完全聽唔到歌
收返上面對佢既讚賞

同埋jabra sport 電少d

想問下有冇人試過Zolo Liberty+？
Delay嚴唔嚴重同通話質素如何？
同65t 比較下大家會比較推薦邊隻多d?

Bose個樣咁樣衰
不了

有冇m2用家有大細聲問題？

換耳膠試吓會唔會有改善？
耳綿戴歪少少已經唔同晒聲

有冇地方買Bose 可以用匯豐信用卡啲積分？
冇就可能去豐澤/衛訊買65t算😢

買左elite sport 2

但係原裝耳膠好撚廢 入唔哂漏哂音

咁我就用我之前用開10pro既膠落去

啲聲好好多但係閂唔埋個盒 每次都要拔返黎入盒

有冇人知邊隻耳膠或者耳棉無以上既問題入到盒叉電既

唉，我跌左iconx2018個充電盒係小巴
有無人知可唔可以單獨配返

耳棉就comply truly wireless，入到盒，但易爛到仆街，用左一排就碎左

耳膠我都想知邊隻入到盒又好用

用信用卡簽完再用 I Reward 找咪得

耳膠用SPINFIT,有出真無線用的

好過原裝好多？

我65T用,隔音正常返..但唔易買,淘寶又未有,我都係搵朋友日本順手買,講緊係CP100Z,CP350應該買得到但好似入唔到盒

香港無？要日本先有？

上網見香港都有喎

入唔到盒咩都係假 原裝s size耳膠戴到耳痛

CP100Z同CP350灣仔let's go都有,我兩隻都買過

入唔到盒 ？

CP100Z入到我自己用緊,CP350就唔肯定

CP350仲細粒喎應該得?

原來我搞錯左型號,我係用CP350,CP100Z先係唔肯定

有分三隻size 但冇得試

睇你平時用開乜,我用開S都係買返S,冇乜大問題

你cp100z用咩size先入到 我上巴哈啲台灣仔話差少少先入到

冇錯,我搞錯左型號,我係用CP350

唔該你

cp350 o唔ok 舒服嗎 入唔入得哂隻耳

運動Bluetooth 巴打有咩推介

CP100Z 入唔到盒 M size

65t active 除左紅、藍 係米仲有黑色？Youtube見幾個外國人開箱都係黑既active版 定我眼殘睇錯

黑配中間金?

係咪好戴過350好多

係wo diu!!!!

仲唔快D鳩衝去買～

唔知呀 原來係黑金？

Bose
jaybird

iconX2018

都幾好㗎

去我個度，可以即時扣分㗎

想問earin M1係唔係好易斷線？想問隻平平地（$1000樓下） 細隻又戴得舒服 唔做運動，有無好介紹？

65t active 好定係elite sport 2好? 宜家我用緊the headphone, 雖然唔係差，但無充電盒真係 ，用半日就要吊尿袋

active

淘左對havit G1, 仲平過之前kickstarter個價, 圍返四百幾港紙有藍牙5.0, 換返對comply綿同d大牌子有得比,不過講電話都係麻麻地

Bose SoundSport Free Wireless Headphones
同
Jabra Elite Sport 升級版

有咩分別

唔同牌子

唔同聲

唔同防水

唔同大細

岩岩買左e8 暫時聽斬覺得好好聽同無斷線 但係睇youtube就聲畫唔同步 會慢左少少

請問咁樣係咪正常 如果係有問題我就拿拿林拎去整

active隻紅色究竟幾時有

cp350好過jabra原裝耳膠？

一定過好,但要做D手腳,有少少鬆,要落膠紙

下，咁煩？

咁咪分分鐘甩左係耳入面

冇,係個音管到包一包膠紙就OK,都好易搞

鬆左就仆街

我用左1個月,冇咩事,鬆左咪重新包過膠,冇計啦,用綿太貴了..而且CP350我用落隔離仲好過綿

你係elite sport定65t?

我65T elite sport好似易換D?

諗緊會唔會elite sport會唔鬆

睇相elite sport應該好實,因為個音管粗好多,好穩陣

咁65t如果轉用其他非原裝咪一樣會鬆？

我個對係elite sport

65T麻煩D,得綿係100% FIT

第一次買真無線
有the club ,想買elite sport，
但好似好難帶？
有冇其他推薦？bose又好似太貴
如果the club訂係即日可以拎？

即日拎

打遊戲Delay 得勁嗎？

第一次用 the club 又有分 買邊隻好（聽歌為主）
雖然本身睇中Bose 但係the club 無

玩pubg mobile 用無線藍牙耳機有冇介紹
唔太delay 開完槍一秒後先聽到
話音正常
立體聲 起碼聽到前後左右四個方向

我玩龍珠同萬象物語可以接受, 睇片(netflix)都冇事, 不過如果有voice chat o既game就唔好, 一開voice chat就會當你講電話, 得返右邊出聲

咁撚差勁? 睇完review重想入手.

玩pubg mobile最好用返有線. 試過幾隻無線係完全聽唔到位置.

唔係唔想用有線
3.5mm 係機底 一係頂住左手一係頂右手

等我過兩日出個街再話你知係街日常接收點

咁單論防水防汗 主要差別係？

Elite sport=IP67
Bose=IPX4

即係一隻真防水，一隻假防水

AirPods?

堅唔堅先 聽日試下

岩岩買左bose soundsport free，音質都唔錯幾好，用kkbox聽歌就唔覺有delay。
但係電話效果音就會有delay，例如打字嘅時候，玩pad轉珠都會delay。
已經將個firmware update做1.4.5，應該係最新版，電話係用緊iphoneX
有冇人有同樣嘅問題?

想問下如果部電話得bluetooth 4.2係咪已經唔使諗,會易斷同delay好多?

岩岩買左WF1000X，開盒即用未更新firmware，由銅鑼灣搭巴士去旺角都冇斷過

好似都冇講到咁衰姐

有無人用m2 又有收線斷線問題? 統計下，我send msg 去佢fan page, 佢叫我攞去維修，講到好似個別問題咁

屌佢個維修中心又隔涉，自己都唔知有無真係試過就叫人攞去整。

長期收線都會斷
可唔可以順手問埋個盒長期著燈
同埋斷左線連唔番

我諗長期著粒真係燈制壞，我so far 未有呢個問題。 但斷線呢個真係結構性問題，我覺得要搜集齊晒人，同時間反映比佢。個個客去1次，個問題佢地又隱瞞解決唔到。本身電量少都由佢，預左唔足，但斷線真係好煩，特別係有時d 盲毛打黎斷左又要放盒重新連過。

岩岩買左m2 屌佢個app連極都連唔到

連到了

有無人試過？$400唔洗有藍芽5.0玩
定係我諗得太美好其實係伏嚟

【科正 A5无线双耳蓝牙耳机超小迷你隐形挂耳式入耳塞式开车运动跑步苹果8/7入耳式可接听电话oppo华为vivo手机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€gmVo0BLjxV2€后到👉淘♂寳♀👈

tb 野無可能信得過，慳番400啦

我見佢indiegogo衆籌過呀嘛

睇緣分

2000$既e8 都大把缺點
4舊水有咩可能

又真 始終點都係會有干擾問題

係咁上下啦

除了與 NX01A 一樣搭載 HDSS 專利技術外，更率先採用 Qualcomm 之藍牙 5.0 TrueWireless Stereo 技術晶片，務求令左右耳機配接更為穩定。

喺百記入手左elite 65t $1329
個sales話金色嗰款先防汗 係咪真架

佢鳩up

新手想玩下真無線耳機 budget 1000蚊左右 平時都係用黎聽歌(spotify)咁 少打機
各位巴打會推介邊隻?

試聽歌曲：Gin Lee《自我感覺還好》16bit/44.1kHz FLAC

65t/AirPods

屌啊我見佢正價貴黑色一定二百蚊我信咗

65t個IP55 如果係去做gym會出汗嗰啲用得唔得?

Ip55 係防塵防低壓噴水 夠哂做gym用

利申：用緊active 65t 有次做完運動唔記得除 載住沖完涼 咩事都無

佢意思係咪active 呀 中間個圓圈位係金色，

普通65t有全個金色

咁佢冇呃你，係你色盲

普通65t 得全金（銅？）/全銀 防低壓噴水

Active 65t 暫時香港得外寶藍中間金，防高壓噴水

唔知你邊到搵到黑色

有話我知，我想買黑色，好多巴打都想要黑色

暫時玩左一晚，係開佢隻APP改setting同埋重新connect既時候先斷得密

比想像中好，起碼唔係一買即中伏隻feel先

咁如果話 65t vs 65t active vs bose你地會點揀

一定係bose，65t 名過於實

唔記得

active 65t

點解依家咁多巴打推65t 之前唔係推elite sport 咩

本身用開um pro 30，有冇差唔多級數既真無線耳機介紹？最緊要冇背嘈就ok,因為試過買條耳機藍芽線+um pro 30,發現背嘈超勁

be free 5補充
日常出街好似還好，全程地鐵只係左耳斷過幾次

但聽感點?爽唔爽皮?

呢個價錢無投訴
用過既耳機唔多但同se215比好似仲好
當然無msr7 wh1000xm2呢d大耳機好

65t新d又平d又有bt5.0...如果我冇買elite sport我都會揀65t

其實搭地鐵企定左右兩邊都會斷開，穩定程度已經算係差，qcy都唔會咁

第一次玩真無線以為其他都會咁

巴打可唔可以分析下，30前決定bose定 active

$1900vs$1350

音質決定一切

即係bose？但係bose爬文見到好似隔音唔係咁好 1516緊

試聽左音質都真係有差距，但隔音又差過active好多下

應該都傾向bose，係怕後悔，始終貴幾舊但又有明顯缺點

當時e8 vs bose vs elite sport 直接試完就入左bose
bose 音質

咩電話? 連8 plus睇感覺唔到有delay

iPhone X
睇YouTube 大概有0.2 sec既delay
即係僅僅唔對口形，睇落有少少怪咁

對elite sport 2 換左cp350都入唔到耳

已經係買s size

咁正常點都有少少delay,
可以去衛訊對比下手上嗰隻有冇問題既

巴打果隻睇YouTube 口形對唔對聲

岩岩試下用browser 既youtube睇就無delay 係用YouTube app先有少少delay

啱啱用緊m2..想問大家個電池盒用到幾耐丫
我每日聽一粒鐘到，聽完就放返入盒，個盒用到第4日就得返一格燈
但睇官網係話用到十幾個鐘，唔知係咪自己個個有問題

問咗衛訊同百老匯全線 active都缺貨 最快7月中先有
知唔知邊度有貨

重點係黑色既active

特登望住個口形都唔覺DELAY, 字幕都對到聲

想問下用bose既巴打睇youtube係咪會有delay?

旺角買左CP350 L size，入盒無問題，好過原裝，原裝又硬又唔入耳，我elite sport用無鬆

bose係直頭無隔音，你去門市試下先好d

s唔會太細咩？我用L

隔音差，點好音質都搞唔掂？

細到咁都戴唔入耳呀

仲要戴到耳痛

搭MTR就會知

會唔會其實太細？我係旺電3樓試完先買，佢地有得試

個人接受到 感覺像70%歌聲 30%出面聲

搵日去試 無理由細碼戴唔入但係大碼戴得入掛..

可能其實已經入左，但太鬆，大d就cover左個耳窿位

就係隔音令我卻步，但active又真係冇咁好聲

active d 聲差幾－
班

我都覺，掙扎位係貴+外形+防水隔音都冇active咁好

active就真係衰聲

咁e8呢？

太貴唔考慮

我對be free5送果套spinfit我都係細同大碼帶唔入得中碼塞得入

邊到仲有active買

利申：木耳

Elite sport用cp350會唔會冇comply 咁好？comply買到窮，想轉返d耐用d 嘅tip

巴打你指spinfit有demo試？ 邊間

cp350入唔到耳 曬左成舊水

買錯size?

原裝s size戴唔到 反而m size得

旺電3樓SV

comply用兩星期就爛，on9

散買定一套咁買 幾錢到

今日試左隻 NUARL 耳機，型號係NT01， 規格可以睇睇相，我post 哂出黎

咁我就聽左幾首歌黎作感受，

張敬軒 - 絕
人聲靠前突出，分析力唔錯亦都唔會感到乾爭爭。比起soul xt-ts. 簡直就係輾壓。

第二首歌

GIN LEE - 很堅強
我覺得佢人聲真係做得幾好。改變左我對 true wireless既感覺，我好鐘意。

第三首

Linkin Park - Numb

終於試出佢既主要問題，就係佢既分析力真係唔多掂。好容易lur埋舊咁，如果鐘意聽開band sound 既話，可以唔考慮。

然後我就做一樣基本動作， 亦都令我即時無哂購買意慾。就係我係西洋菜街走一團，我完全聽唔到一首歌。痴線的。

打電話都係同其他藍芽耳機差唔多，都係左耳。

評分：
音質——8分
穩定——4分
電量——9分 （5小時）
通話——6分

整體 ：7分

自私評價：我日日返工都係旺區，我一定聽得好唔開心，攪唔掂。

相到了

配帶效果

千五買active

$88一套4粒

巴打 2者個分別係邊 今日放工行左幾間鋪頭都無active版

星際好多間都可以買2粒 佢會剪半條比你

我見人地有得試，試完就幫襯下啦

唔該巴打，聽日去旺電試下spinfit先

active防高壓水同有motion sensor

想問下 想隔音 (翻放工會撘鐵)
音質唔洗話好高 (kkbox)
同通話接受無問題嘅
有咩耳機好推介 價錢五千內就可

E8入手了

[
]

自己去試啦

好。thankyou

現在係咪仲未有耳機係兩隻都獨立收 signal (bt5 features)

五千蚊內，shure 535 藍芽版都仲有錢剩

又未至於會爛，不過索哂d耳油就真，我用comply大概兩個月換一次，買一pack用得半年，又係咁加價

唔該巴打先 睇到好似係有線？我係想要真無線藍芽耳機

邊到有 active買

Nuarl NT01 定係Ray ma 推薦個隻befree 5 好d 呢？ 藍牙5.0 同4.2 差距會唔會好大？

jabra 65t/ active 65t 同 elite sport 升級版 邊個好聲啲
見有巴打話 65t賣音質 但elite sport升級版個價都貴啲 啲音質係唔係差唔多

Jabra elite sport 急問

右耳好細聲 接近冇聲咁制

但hold實佢 對落隻仔到 就冇事 一放手又冇聲

係setting 問題？ 定壞左啦？

岩岩買咋屌 去the club買

係咪要拿番出去整？

有無巴打係airpods轉e8
想問下隔音 同音質有無分別

爬左文 都係1516想問下各位巴打
1.active 65t
2.jabra elite sport 升級版（the club)
3.soul x-shock

如果硬要揀呢三隻 邊隻最好？
2.我有the club 所以990
65t又好小貨

以我情況係咪都係elite sprot好
同埋想問下各位巴打升級版係咪即係第二代？
主要聽歌多 小講電話。
急問

同埋主要做運動用

係第2代 我今日都係the club換咗隻

帶上去 感覺如何？

佢大中細耳翼我都覺得唔okay
細就驚佢扣唔實隻耳仔
中就俾佢隻翼整痛隻耳
中都唔舒服 大就更加唔洗講
但亦係我試過嘅扣得最穩嘅耳機

我有試過e8 65t 同埋bose果隻
e8 所有野都okay 但我戴入去我覺得好易跌出嚟
65t就舒服同埋戴得穩
bose 啲聲okay 戴上去都算舒服
但佢個感覺突太出 唔係入落個耳殼到

建議你買之前要試清楚再決定 因為每個人耳殼都有啲唔同

65t 想買active 又無貨
Bose e8都係超左筆直
就咁65t都13xx
可能都係買sports 算
990蚊the club

小小分享 我耳機壞左成個月 到最後追post對E8同Bose幾有興趣就去左彤少鋪頭試下 我試2隻耳機都試左一個鐘有多 彤少爆緊客都無黑面無催我同朋友仲好好講解 再推介多隻65t比我同朋友試下 到最後都買左E8 朋友都買左65t 開頭都怕唔買會尷尷尬尬 但試左咁耐成個過程都好開心好自然 所以想在此多謝返巴打

音質會唔會差過你試既其他耳機 巴打

我就係試過sports 覺得唔舒服先棄
BOSE 隔音又中下
反而想試下 THE DASH PRO

但sports 音質 會唔會同65t active差好遠？

好多謝你信任黎試~更加感謝你黎幫襯~

巴打們歡迎黎試, 試到岩先再決定買唔買都無問題, 當識個朋友吹下水

我想問earin m2 係咪有得刻字 如果有咁可以去邊到整

唔見有得刻字

我睇呢到佢話有得刻

咁要上佢官網買啦，好似係LRT 代理

我都諗要喺代理嗰間灣仔showroom買先有

鋪頭地址同名

我地有TG GROUP,會提供埋試機既地方, 同埋每個人既唔同感受及意見

有無啲唔係入耳式(即係好似iphone個隻)既藍芽耳機？因為手機個喇叭壞咗，想買個藍芽耳機。
有追post，但係大家多數介紹入耳式，但係我認真戴唔慣
唔該大家。

想問下各位巴打 岩岩入手 jabra elite sport 想問下有既巴打會唔會覺得唔算大聲係手機到較爆聲都好似唔係好大聲，對比我以前用既beats x 7成聲到
係咪正常 定係仲有settings 到可以較

好麻煩
要自己帶去另一個地方刻

有冇人知黑色既 Jabra Active 65t 出左未？

JBL 出左一隻藍芽耳機好似iphone咁，但如果要true wl, 咁就剩係得airpod了

65t active 全線都未有貨

有無人買左或者試過Sony SP700N呀？

隻active 65t偏冷，試左通話完成唔得，仲慘過我原先買落隻dash elit

其實我意思係咪黑色版暫時從來未出現過

其實有冇人戴elite sport係戴得舒服
我一戴超過十分鐘就好撚痛

我戴ok啊, 幾個鐘都無問題

same
冇問題wo

你地戴咩size耳翼

我戴s/m都ok
平時戴s

戴m sor

隻bose soundsport free 跌撚左個耳機盒

原廠買返個要幾錢

65t 盒已爛，改左做磁石lu
手工差，唔好見怪

自己改？

本身有airpods買咗e8有少少失望

好舒服

elite sport個盒真係無得輸，超實淨，相反65t個盒好雞

去專門店問下

好撚痛 搵日出去星際旺電到睇下D耳膠

除左CP350入到盒之外仲有邊款 因為呢隻耳膠我戴得好唔舒服

係呀
所以唔靚

對earin m2壞撚左,得返單邊有聲

有無人知係咪一定要親自攞上去整?

差好遠喎 e8出啲人聲清好多好多

新玩wireless 買65t係咪冇死
利申筆直二千內 木耳

維修要去荃灣

冇錯,elite sport 2個盒跌過好多次都冇事，elite sport 個盒好實淨

elite sport 升級版做緊1588點揀好

Beatsx 好定係airpods 好 唔理價錢

如果買elite sport就緊係去the club啦，一千蚊有找喎

Elite sport 定 65t好
新手木耳

聽講sport 低音好D, 65T就人聲好D

求解

有冇多少少人分享下65T搭地鐵係隧道通電話用後感？
對方會聽得清楚嗎？
爬完文都係得1個人分享過

有無巴打有e8評價
主要想知音質同隔音

正常過程 用返幾日休息一兩日再用返就唔係好覺，
同埋用耳膠都好似無痛感

想問問

B&O Play E8
Bragi The Dash Pro

依兩隻耳機講電話係唔係都係會好多雜聲
如果要傾電話係唔係airpod 會好D
我想係隔音好D 但要都會用黎聽電話用

岩岩係彤少果到試完
只可以話原本無考慮過呢隻
變左考慮list 既top one

唔該哂巴打

有個全新jabra 65t copper black，未拆過有單行貨有保養，$1100可小議，有意pm

音質真係去試下先 個個唔同
我比較係 elite spot 2 , bose sport 同佢

隔音完勝bose

最緊要試得開心

bose 個stay hear真係

好地地自制個缺點當優點sell

最正真係任試唔嬲

THX 彤少

師兄，xpower xclear 用唔用得過
小弟木耳，淨係擔心連接/電量同價錢
當然最好可以每邊單獨使用

一般用65T已經足夠
冇需要買a65t

之前6月中登記左Sony 免費試用SP700N，一路都無聲氣無回音 點知今日打黎話可以安排到，星期五去拎

可能Elite Sport真係用黎做運動
重拍子既歌好啱用, 低音我覺得好OK

我6月30日換左隻Elite Sport
其實係比老婆用, 但佢耳仔太細用唔到

有The Club既巴打自己去The Club買最實惠
放緊肥花1200, 有巴打啱既就1100
唔啱可以無視

其實耳仔細 耳道窄既, 邊隻先岩, 好似款款都好大舊咁

其實係
我女朋友都唔啱戴jabra

Sport 定 65t

sport

點先算一般 ?
我用緊果隻已經定唔住又搵唔到 Active

上網睇啲評測冇講
有邊隻可以單邊用？

active 65t/65t可以單邊用(右耳)

M2 各自分開的

Active 65T 香港會唔會有紅色賣？

香港連貨都無乜.

用開jabra既藍芽耳機
諗住買65t active
不過尋日行左豐澤，中原，衛訊，百老匯都冇貨
so sad
雖然周圍都冇貨買唔到住
不過想問下係唔係各大電器鋪都做緊正價1499？

SP700N 收得好唔好

中原有九折

想問清楚係唔係普通walk in就得
唔需要咩卡咩會員？
唔該巴打先

想問iconx 2018換E8會唔會傻仔

新手想問下
我見個藍牙耳機規格係藍牙功能Version5.0 / Class2
咁如果我個電話藍牙功能係4.2
咁我個電話係咪會連唔到隻耳機

連到
可以向下支援

thx

walk in 就得

希望中原早d翻貨

買左65t active...pair up 唔到去佢個app

2018 好用? 電量ok?

有少少後悔買左m2，講唔到電話 除左依樣其他都好好

蘇寧 馬鞍山買左一千零一對

幾好 connection好穩定下 又用typeC差電 聲正常唔會7
只係想買野先問下E8

用開SE215
原來Jabra Elite Sport 已經好聲過佢

Shure嘢個人一直有保留

Jabra THE CLUB $10XX 買到..
有呢個質素真係買黎粗用都抵到仆街...

有冇人駁左藍芽但係有電話打黎或者有訊息鈴聲都會係耳機同埋電話speaker同時出

有冇巴打肯同我換耳機 我個隻係 jabra elite sport 2/升級版
因為我發現我隻耳對jabra elite sport 2/升級版 嚟講太細 換咗最細嘅翼 戴咗30-45分鐘都冇就戴到耳骨好痛
4號買 用咗兩次 兩次都冇用多過30-45分鐘
求救

其實戴10分鐘左右就痛 之後係頂住先戴到耐少少
特別係一㩒耳機上面嘅 buttons 就痛到痴線

入左手對active 65t 2星期
聲底 connection個啲都ok
但係最唔滿意真係佢個打電話講野收音
爬過文隻普通版65t通話都正正常常
係唔知active搞咩 係地鐵/街 嘈少少既地方打電話
對方係完全聽唔到我講乜 仲要係收環境聲>自己人聲

係我個對有問題 定係佢係active嘅通病要等佢之後fix

btw問一問 用到個case著紅燈叉電嘅話
一插電係咪會呼吸燈咁樣閃 紅>橙>綠(叉到咁上下轉第二隻色)
到見到綠燈就蚊得?

可能太多打手

active 可能聽日有少少貨
而家去百老滙果d鋪頭可能有得訂

點唔值

普通版65t都係咁

個陣仲期待左好耐active隻藍色 一有9折就rush左
諗住拎黎傾電話用 點知而家就搞到連普通對家聽我把人聲都好難

普通65t都係收音差? 一直以為65t冇事 係active先咁

其實除咗AirPods
其他Truly Wireless收音都係咁上下

咁大獲 個陣買佢其一係因為見佢sell有4個收音咪
講到會filter走環境聲咁 不過用落其他位都ok先好啲

仲有位nc真係好撚廢

我都有咁既情況, 收環境聲仲大聲....
有一個方法處理, 戴右耳, 左手hold住取左耳機放在口前..

我都有咁既情況, 收環境聲仲大聲....
有一個方法處理, 戴右耳, 左手hold住左耳機放在口前..

想問下追求音質
係咪 Bose 同 B&O 好

呢兩隻分別有咩缺點

jabra 低音冇問題 好正
人聲唔撚掂

Bose 收音拍得住 Airpod

有無巴絲用 earin m-2 ?

earin m-2 可唔可以同 avantree bluetooth transmitter 做pairing (因為有aptx LL 低延遲)

即好似條LINK 咁

依家Truly Wireless根本就係咁
你有$5 可以買以下嘅嘢

—

$1 • Bluetooth 5.0
$1 • 強續航力
$1 • 低干擾 少斷線
$1 • 隔音
$1 • 良好收音及通話
$1 • 低delay(AptX)
$1 • 音質(LDAC)
$1 • 外型
$1 • 正常使用到嘅app

我俾少少個人心得,
先講明小弟工作要經常用通話功能

用既耳筒分別係 Bose Soundsport free, B&O e8, Jabra 65T
電話用, Samsung Note 8, 華為P20pro, HTC U12

聽歌 : B&O E8 > Bose > 65T

聽歌個人覺得e8最有調，bose雜食，65T有點怪
接收: Bose > B&O = 65T
Bose肯定強過另外兩隻一倍有多，如果再細分E8會好過65T少少
配戴 : B&O =65T > Bose, 其實bose都ok, 只係小弟耳型，佢個細勾又太細，中勾又有點大
通話: Bose > 65T, E8
用bose, 除左有風地方就對方聽唔清，我唔講無人知我係用耳筒聽, 65T通話都可以接受，E8普通偏細聲，全部講係對方聽, 基本上自己聽三隻係無問題

其餘，咩價錢，盒大細，電量呢啲數據上既就睇返網上資料，無咩好比較

再有少少心得
Bose記得佢唔係入耳型，我見討論區好多人話唔隔音，因為佢設計就係唔係入耳，咁肯定無E8/65T咁隔音，而出去用既就睇個人習慣，我個人使用上，肯定覺得隔音係好，但唔隔音都係佢好處, 第一感覺出街安全點, 第二聽診效一定最低，感覺無咁有壓力, 第三音場闊啲，情況就好似大耳筒，罩耳同貼耳既分別, 兩者無話邊個好，只係睇你需要,

另外，聽歌係E8最有感，但睇戲我一定用bose, 因為低音力量同音場最好，咁用黎做咩多就睇自己興趣啦

再黎講電話時, bose只係得右耳有聲，當然兩耳有聲會聽得舒服，但使用上，我地本身講電話係用一邊耳，其實兩隻耳一齊聽，好多時就聽唔到自己講野有幾大聲，繼而就係越講越大聲, 到最後都係除低一邊耳去聽個電話

仲有一點，大家有時又好奇怪咁見呢個又話接收幾好，但另一個又話好唔掂
原因係因為出響電話度，我唔係自己用幾個電話，都唔知道原來個電話藍牙好唔好係有分別，事源係因為我本來一直用電話用耳筒係無問題，之後買入另一部再同樣使用時，就奇怪點解斷線多左，接受弱左，之後再入另一半時再試，又無問題，就知道電話係有好大影響

有人話Bose唔同步，就係因為呢個原因，我可以話我睇片，聽歌，睇youtube ，新聞都同步，當我係用呢個電話而唔係另一部時，但當我轉另一部，就真係delay一秒

希望以上個人心得可以俾到參考

九龍灣德福 豐澤入手
今日先翻貨 唯一一隻
望住佢拆箱拎出黎

旺角豐澤同百老匯都有active
不過仲係得一隻色

5蚊俾多咗

今朝去太古百記入左隻都話啱啱今日返貨

睇黎今日各電器鋪一齊翻貨
不過應該都得小量

不過百記冇折 中原九折但冇貨

我都係正價買
等中原有貨都唔知幾時
早買早享受 遲買平百幾

今日終於去左彤少到買active 65t
彤少態度好好 一相認就直接拎隻active出黎
吹水過程完全冇hard sell 仲不斷叫我試試再買
建議巴打想試/買耳機可以試試搵彤少

E8 如果用黎做運動係唔係會好易趺
好似BOSE 用黎做運動會好D?

65t有Bluetooth 5.0, 強續航力, 低干擾 少斷線, 隔音同正常使用到嘅app

好似好吸引，邊度有得試機？

我用兩隻都未試過跌，但同有啲師兄咁講一樣, bose會覺得成日就跌就跌咁但佢又唔會跌
E8就感覺實啲，但如果跑步就因為聽診又無咁舒服

我自己會鍾意用E8做運動
但建議人地用bose, 哈哈

胃信有，65T係好野黎，價比好高

雖然音質個個感受唔同，不過e8 d聲真係好怪law.

好似bose 有個勾會隱d 咁
不過你覺得E8 佢較大細聲果D 易唔易較到?

要睇返你耳型，我就係響細勾同中勾中間，我戴得耐會痛，因為細勾鬆，中勾又大，但迫住用中勾, 不過如果計埋流汗水，咁就bose會好啲，人地話晒係for sport嘛

我只係唔鍾意佢成日好似就跌就跌既感覺

e8大細聲唔難較，但我唔鍾意佢個設計，因為你按住佢係咁大聲，有時過龍又較返細，又過龍又較返大啲，唔係咁user friendly, 不過按掣就舒服過bose, 話晒掂住就得, bose個掣好實，但就可以一下一下咁較

三隻最好較係65T, 雖然都係㩒落隻耳仔度。。

上網睇
D人都係話E8 坐地鐵都會斷下斷下咁

bose 係唔係你用左咁耐 出MK 果D 都唔會點斷?

同埋我想埋呢
聲畫唔同步係唔係bose 同E8 都會出現

想問下 win 10 oem key

邊度買較少假野

同埋一比錢就即有定要等佢寄 。要幾耐左右？
thx

入錯post

上Microsoft買咪得

全線65T ACTIVE 都有返貨, 但數量真係好少. 亦都係手快有手慢無.

琴日返工都剩係巴打們過左黎買, 其他既都係無人問津.

係邊到呀巴打 想過黎試機

有冇收到風其他色幾時會有

65T support AAC嗎？

要爬返文先呀巴打們

暫時未有，有既話會update大家呀

借問一下 65t 可以用到咩膠
覺得原本果隻有d硬

comply耳棉都可以㗎應該

唔知點解叉唔到電落65t個charging case
叉左一晚都仲係紅燈
有冇人有相同問題

想知65t active可唔可以淨用單邊聽？有時番工唔想塞晒兩邊耳仔

65t 其實同 elite sport 有咩分別

要借衛訊會員買耳機就PM我（有9折）

德福百記有貨

買左Jabra Elite Sport，
di低音好正

想知 x2

Comply Truly Wireless
Spinfit CP 350 都可以

見到豐澤價 elite sport 賣 $2088
65t 賣 $1400

地鐵我0斷線 旺區少少jamming.. 但係極少出現.. 在mk 都未斷過..
bose + sony xz2

65t $1400 好似貴左？

買左350, 用就幾好用
不過好似唔太岩65T
會甩 卡唔實

點解elite sport貴過65t series

因為技術層面都唔同
Elite sport 係支援心率監測及ip67防水
65t 4個收音咪，ip55防水

定位有啲唔同，音質就。。。。

350用65t真係好戇鳩
成撚日甩出嚟 甩咗喺耳度

係囉
我家陣就係果個戇膠

same

音質邊個好啲

same...

睇呢個post, 發覺好多sales 同客講係最後一對，但跟住有人同一間鋪買到

我呢邊唔會，有貨無貨都直接講
同埋有唔少巴打都係黎試機吹下水咁

有無人用緊airpods 放響褲袋有時會疾下疾下connect唔到

用緊iphone6s

Jabra Elite Sport 升級版 用左唔夠一個月右耳勁細聲 有時又勁大聲 有無巴打會咁 只係右耳有問題

elite sport 收音好大獲
嘈少少基本上對方咩柒都聽唔到

追咗咁耐post最後買咗65T，active貴$303覺得唔值（wilson 65T先有折）。

想問專門店買bose/ b&o係唔係貴啲 上網睇有啲舖頭行貨平過專門店買 thanks

我在wilson試過機，睇YouTube同步無delay。

係咪兩個都差唔多

用咗 The Dash Pro 兩星期，真心正，幾乎冇乜斷線，有都係0.幾秒就正常番，睇片聲畫同步，講電話夠清同大聲，隔音一流。

啱啱新買左對elite 65t，有無人成日連唔到線
擺正喺部電話隔離都唔得

Zolo Liberty+大家覺得點？
有石墨烯技術
充電量有成48個鐘
睇外國網好似幾多好評
但呢度好似冇咩人講

反而想知dash the headphone點

冇 次次喺盒拎出嚟自動連

九龍觀塘鴻圖道26號威登中心9樓901室
電話：3996 9624

想問jabra維修中心係咩呢個？
個elite sport 左耳有時無聲，有時勁細聲
充電盒明明無電，但叉1個鐘都無就變綠燈

想問下各位 B&O E8 定 earin m2 好
我見B&O電池好似用耐啲 價錢大家又差唔多 但係earin m2細粒又輕巧啲 個盒又方便擺褲袋 不過好似傾電話收音無咁好

E8 the club 200分+$2000換抵唔抵
本身用緊iphoneX+airpods 買黎聽歌睇片分別又大唔大
thx

唔好買。

elite sport 可以換咩耳塞???

Comply Truly Wireless
Spinfit CP 350

如果想游水帶住有冇推介 幾千蚊內都得

可以淨帶右耳

去wilson 試左65T 吃雞一樣delay 加開mic 變mono
sales 介紹隻iconx 反而少delay

巴打用咩機？
我ip6 ios 10.3.2
成日都搵唔到，唔通真係要update ios

Pixel 2, Android 8.1同Android P DP4都冇問題

話說琴日買左對soul st-xs
琴日買完即刻聽到返屋企 無咩問題

今朝開始到依家放工 右邊起碼斷左30次以上 左邊都有6-7次
無論係滿人巴士 地鐵月台 無人既空地 無人既商場 後樓梯
都係會斷 斷既時間係0.幾秒，1秒，3秒，最撚誇張右邊試過十秒無撚左聲
斷唔係disconnect 係首歌一直係播住 只係耳機無聲

我知真無線係會有時斷一兩下 但咁樣唔係正常掛？

呢隻好似一早有巴打講瘋狂斷線

唔會誇張到咁掛?
上網睇其他人都係話幾日先一次/多人先一兩次 0.幾秒
我仲未試過去旺角/尖沙咀喎...

有冇人用緊Erato verse? 覺得點

入手左x shock希望唔會後悔

最後都係頂唔順 65t用返原廠耳膠
Comply Truly Wireless易成個耳筒甩 同易爛
Spinfit CP 350成日甩喺耳
次次除都要特登拎返粒耳膠出嚟

有無巴打用過Jaybird run 咩評價
網上揾佢d 資料好鬼 淨係話防水防汗 又無話ip幾 藍芽幾又唔講 另外有無巴打知邊隻耳機可以左右耳都單邊用 筆直1000至1500 thanks

巴打依隻可唔可左右耳獨立使用

想問問大家，我考慮緊買Zolo Liberty+ ($8XX) 定係Soul嘅X shock(好似係~$900 Fortress價)，會唔會有人用過可以俾下意見？另外都想知係咪冇咩真無線係可以做到較大細聲，一定要用手機較？

可以

Samsung iconX $1598
airpod $1288
earin m2 但outbudget
$1998

剩係左邊

B&O e8
jabra 65t and Elite Sport
Bose soundsport free
iconX

想問邊款可以左右耳可以獨立使用(即輪住用)兼兩邊都可以通話,同mic 收音比較好

詳細多小小既話係想人地聽我講野聽得清,因為做野個度d 聲幾雜同嘈,唔該大家

Airpod

早幾日係彤少到買左對Active 65t
試埋耳機先出評價
當日去到過程都幾順利
我諗有唔少巴絲去買耳機都唔知應該去邊好
樓上舖可能搵唔到 怕唔熟 比人局買
去連鎖音響又怕show 出黎果啲唔干淨
去大型電器店又怕比人Chur
同唔知有得試 （例如我就真係唔知
搞到想買貴啲嘅耳機都唔敢
咁就我所見所感
都有問必答唔會有老尷
姐係至少唔會Chur 你先啦
怕羞嘅 怕尷尬可以去搵彤少 trytry
另外評一評隻Active 65t
我會由音質 隔音 配戴舒適感 連線 通話去評

音質：
咁細膩位都做得唔錯 有進步空間啦
進步空間姐係一分錢 一分貨
最好果點係佢可以Set 等化器 配合番你習慣

隔音：
我自己黎講就覺得好好
一開始用佢M size 耳膠 都仲聽到啲環境雜音
但都已經係有人係我隔離聽唔到佢講野嘅情況
我今日轉左L size 沖涼 連水聲都唔多聽到
確實係唔錯

配戴舒服感：
我最近聽三日 做野溫書都戴著佢 每日差唔多6小時
都唔會覺得痛呀 有野頂著唔舒服咁

連線：
我暫時都未出現過斷線問顯 地鐵 巴士 屋企都未

通話：
尼個可以話係佢最明顯嘅缺點
有時候 或者叫好多時候佢收我環境雜音好多
對家會聽唔清楚我講咩 咁我唯有拎著隻左耳當咪

總結性價比幾高 我覺得巴打們見到有貨可以一試

唔要airpod 帶唔穩,行幾步都跌

e8 係咪跑步用死硬

平平地筆直想買隻雙耳都可以獨立通話
係咪買Fujitsu m310bt?
係咪同m310兩個型號嚟
聲底好唔好 聽下歌睇下片得唔得

我頭先又係65T 用原廠m碼個粒食食下飯成隻跌左
仲諗住買隻comply耳棉
利申有airpod 好實但真係一啲都隔唔到聲

用CP350要加工的..用膠紙包一包個出音口,我用左成個月冇甩過

無一隻收音好
你仲要背景嘈就更加無

換細

追左post咁耐
好似隻隻牌子講電話時，收音都唔係好掂

所以用落，發覺講電話時
如果二邊耳筒，都同時有聲及收音
其實幾重要

起碼電話響時，可以攞其中一粒
放係咀邊講
已經好過，又要set番用電話講又要除耳筒攞住係手

所以希望大家幫手補充下資料
睇下邊款係講電話時係 stereo / mono
暫時我知E8係stereo

B&O Play BeoPlay E8 (Stereo)
Bose SoundSport Free
Jabra Elite Sport 升級版
Bragi The Dash pro
Jaybird Run
Sony WF-1000X
AirPods
Gear IconX
SOUL X-SHOCK
Jabra Elite 65t
Jabra Elite Active 65t

用左半年左右 左耳都開始明顯細聲
我都要去搞搞

Cp350 唔知係咪唔岩size
個頭郁下就會比佢個軟膠阻左d音搞到無聲/勁細聲
用就唔可以大動作郁個頭

應該係SIZE錯

用bose既巴打 有無試過去整？ 保養服務好唔好。 因為無特別易壞就諗住買水貨

清。可唔可以放張圖比我呢位夢能參詳參詳。

airpod用普通藍牙（非apple device）都可以獨立運作？

我用咗1個月咋

我去wilson 試2次已經有呢個問題，所以無買

想問下有冇清用緊zolo隻liberty+我見無乜人討論 定係完全無討論空間？

仲有一對未用
下次買細一個size試試

我有對新嘅細 啱唔啱?

sound quality 垃圾中既垃圾

你電話問題

要行bt 5.0?

我電話5.0 玩吃雞差不多冇delay
不過應該唔止5.0 , 仲有profile 問題

有無巴打用緊Bose soundsport係connect唔到佢個app? 開佢個app完全detect唔到個耳機，咩方法都試過哂，又del app 又upgrade iOS

明明用開revolve唔洗1秒就連到，打過去客服問佢，佢竟然答我咁你聽到歌咪得囉，連唔到唔會影響音質

利申iPhone 用家，求解決方法

可以分享下用咩setting 吃雞?
profile 問題係指咩

有冇巴打知邊度仲有active 65t賣

用緊Dash The Headphone差唔多一年, 第二個月左邊耳筒無聲. 上代理免費換過對全新比我. 佢叫我最好插電腦叉, 因為低電壓. 之後一直無問題用到以家. 遲下考慮升級The Dash Pro, 貪佢有叉電盒同埋防水

我都用緊The headphone一年半,上年12月換左對新既比我(因為右耳變得細聲),用多半年岩岩又係右耳細聲左少少(冇上次咁明顯),我一路都係用電腦叉電,諗緊買唔買65t

另外想請教巴打,其實藍芽耳機要點保養?我個時買個sales都話用消毒濕紙巾抹下就ok,但我兩對耳機都係壞右耳個邊

新玩具

係咪因為用右耳比例多過左耳?
真無線耳機我首選電量, 其次舒適度, 最尾先音質. 如果玩音質就一定會揀有線或者頭戴式

利申: 木耳

我都係返工同放工搭車,夜晚踩單車用,通常都係一齊用,唔會淨係戴右耳

有冇師兄知道active 65t 睇片嘅delay情況

感覺有1秒

都幾勁吓🤔

有時又無咁多

試下間唔中用blutack清潔下

我想買一隻 true wireless 耳機，之前試過隻 bose 覺得唔錯，但係未試 jabra 65t ,e8 果 d , 想試多幾隻比較下，爬左文見好多巴打係彤少度試，跪求地址

百老匯咋嘛, 銀城隔離果間

好似去錯左隔離post問

想買隻藍牙耳牛for iphone/電腦/switch用
睇片打機聽下毒撚歌
睇岩Plantronics BackBeat PRO 2 SE
同sony wh-1000xm2

有無咩意見或者差唔多價差推介

今日去咗彤少度試機，彤少一知係巴打就唔sell任試，多謝指教

無知一問 彤少 間野係邊

旺角銀城隔離間百記

我地有tg group既，都會吹下水分享一下，tg group既巴打我都唔會主動sell啲奇怪野

你可以過黎試埋喎，不過我地剩係有Bose QC35 ii
1000xm2
sennheiser PXC550
B&O H9i
B&W PX

仲有啲款㗎，不能盡錄

謝謝你

岩岩收工返黎追post， 感謝巴打們既支持同信任

我隻m2個盒好似壞左
長期得一粒燈

拎去保養攪掂佢啦~多數一換一

求推介，1千budget，聽開j pop/ 流行

有frd推介 nu force be free5 ，但今日行街唔係好覺有

我自己會揀Pioneer C8
或者soul X-shock

Nuarl NT01 都可以(但過唔到地獄菜街既連接)

有冇咩地方可以試晒？巴打你間鋪？

巴打上面有我地既TG GROUP 或者爬文都可以知道~~

因為公司要求職員唔可以網絡討論區上講任何關於公司資料.

唔好意思~

我fd用airpod玩到PUBG

想問問玩PUBG既情況

洗唔洗單？
唔知放咗喺邊

有單穩陣，無單既打去問問啦

我跌左個65t個盒係架巴士到 有冇得淨係買返個盒

用blu tack清潔個盒?咁耳筒位呢?

應該就無了，你要問問代理啦

對隻 NT01 有 d 興趣，不過唔多見有師兄討論。
唔知呢隻 d 音質同帶得舒唔舒服呢 ?

音質幾好，帶得都舒服，同埋可以過黎試下先再決定

官網有淨盒賣

799人仔加23人仔運費買左華為freebuds 雖則國貨 但認真同大家講下用後感
原裝耳塞係8mm左右長既硅膠套,我個人唔太喜歡同未到好有安全感既穩,仲係有小小驚佢跌 所以買左個comply tsx 200 s size耳塞換左佢,感覺好好多,個個適合度唔同,所以最好到手試左先決定換唔換耳塞,個人覺得呢方面真係屌打airpod 最長9.2mm左右,買個時要留意
Mic收音非常好,本身環境嘈都收得好清
電量未知,我帶單耳2個鐘keep 住60%音量聽歌淨70%電,換左耳塞後感覺60%音量已經好大聲
Delay 0.2,0.3秒左右
Ios 用會每當whatsapp 語音會有bi 一聲比你聽提示你轉語音模式,係咁用個時就好煩
音質低音尚可,樂器聲識別度我覺得非常好,高音比平時升高左dd咁,不過我唔追求呢樣野,買得你就預左
主力工作用又耳大既人係好值得推薦,同埋唔好追求音質

歡迎提問,都係個句,雖然國貨,但我覺得自己無買錯,迎合到我要求

點解咁多人跌

邊度有得試？

岩岩真係唔該哂彤少
耳機任試唔嬲
隻隻都可以試到岩為止
又會俾下d意見我
係星際應該俾人吊走左
行過幾步已經唔使受佢氣
下次會繼續幫襯你

想試下用無線耳機，
想問下Soul X-Shock好唔好用？

想買個日常使用，會用黎做運動
用緊iphone 7
筆直大概一千左右
想問下nuforce be free 5同be free 8邊個好d
又或者係cowon cf2/dearear oval
或者有無其他好推薦?

想問問點解65T ACTIVE電量長期100% 用左成個鍾頭 都係顯示100% 有無巴打有同樣問題 我電話用note8

我都試過，直接上官網訂過個新既，唔洗問代理，垃撚圾黎

我嗰隻65T都係咁

有冇人覺得Jabra Elite Sport
轉 Comply Truely Wireless 耳綿
啲聲好柒

隔左啲低音
人聲某D位好拆

65t 同 65t active係差在個防水，其他野一樣？
同埋係咪用iphone 音質會差過android

我個 active 65t 電量顯示正常
iPhone X

請問第一次買true wireless 首重消除背景雜音同connection 間唔中會跑吓步 咁多位巴打有無咩推薦

qcy29點睇？

想問係唔係有巴打有衛迅會員
可唔可以PM小弟想借嚟用

我上個月冇試清楚買左隻65t番黎, 戴左兩次, 覺得個耳仔size唔係好岩, 有冇巴打有興趣?

想買true wireless 又未得閒試
有冇絲打用緊jabra elite sport...女仔嚟講會唔會太大/戴到耳仔痛？
65t 同elite sport會建議邊隻多啲？主要聽古典/流行歌eg 陳奕迅張敬軒

唔該曬

唔會呀 建議65t

女仔黎講都幾大喎
塞都塞唔入

唔該兩位
咁有冇邊隻啱女仔戴多啲

Samsung IconX同Bragi the headphone都抵玩

買咗Nuarl nt01，發覺講電話只有左邊耳機有聲，算唔算正常？

題外話，接收能力OK嗎？睇YouTube有冇delay？音質如何？

接收 so far ok，例如我經西鐵美孚站近minso，以前經常會有干擾，呢隻反而無。睇YouTube 無發現delay，音質我覺得有清淡，平時聽j pop j rock 。

都算大隻㗎，你可以過黎試左先，到時再慢慢決定

好呀唔該你

爬文就可以睇到tg，因為岩岩收工追post，好攰好攰

見有啲細鋪頭65t賣1150, 大鋪都要1300幾，喺細鋪買會唔會有伏

Wilson會員價都係$11**。

有冇巴打有wilson 會員

隻bragi the headphone 跌左個叉電盒
知唔知有冇代用買

用最細嗰粒耳膠okay

65t用嚟聽無損quality嘅音樂 可以用幾耐

晒鳩氣

兒家就算最勁ge true wireless都係得360kbps 咁上下

有d直頭得198

320mp3 就啱啱好

Active 65t 衛信有9折啦？

65t active 會唔會成日斷線？多人地方會唔會收唔到

早幾日係胃信買咗active 65t $1499
聽歌方面唔錯, 可能本身唔追求靚音質 但低音都唔差
連線方面穩定, 玩咗幾日只係試過係街斷過一次但即刻自動connect番 而且未試過搭地鐵期間斷線
隔音方面比預期好, 戴上去隔到80%既聲, 坐地鐵都隔到>70%
通話方面合格, 唔係話收唔清楚 但對方話背景聲比較大 雜音多
第一次買true wireless, 我覺得$1499個價都幾抵玩 不過有問題係戴上耳後一陣 隻耳係有D痛 希望戴多一排會慣

btw 有冇巴打可以介紹下邊款耳綿岩用

原廠膠最好 耳綿易爛到仆街

有冇巴打試過 Optoma NuForce BE Free 8

同問，我想買free 5
但jabra有自家app調音，呢隻無

知唔知free 5同free 8有咩分別?

想買AirPods 但想問下會唔會好易甩 漏音問題會唔會同原裝耳機一樣咁嚴重 同埋易唔易斷線

因為見youtube既開箱片講到幾唔錯

但係驚用用下甩左一邊

呢個價錢值唔值 有無巴絲分享下 唔該哂

真係接受唔到個樣

利申冇用過

用左Samsung IconX幾個月
就咁入歌落隻耳機度直聽都得
到目前都幾滿意

唯一個叉電盒淨係夠叉1次差d

但ICONX行SBC？

決定聽日狗衝Bragi the dash pro

毫無隔音可言

真係冇?

有無入耳 聽歌 收音都okay嘅介紹

藍牙 5.0 同 4.1 分別大唔大

Jabra Elite Sport 升級版 $990 the club

jabra elite active 65t $11XX 衞X

主要返工坐車聽歌用

唔想聽到外界聲
邊個會好D?

我唸緊邊隻好

sol republic amps air
巴打們有無咩評價

邊個巴打有衛記會員 想買隻soul

今日去左彤少度試機
星期日咁忙巴打都係say no
仲有問必答比到意見
無貨仲特登去拎貨返黎
巴打們想買耳機可以去彤少到試下先

藍芽我覺得唔太重要 b&o 2千幾蚊都係行4.2

入耳就即係唔係AirPods
其他都好極有限了

65t會好啲

有無bose ， iconX 2018同65t 巴打可以講講d 電量足唔足?

65T 其實係咪都有降噪?定得sony 果隻有

冇降噪 但隔音隔得幾好

65T active 衛X無折，只有65T有

True wireless只用過Sony WF-1000X同65T。
Sony聲稱3小時實得2小時。
Jabra聲稱5小時實得足5小時。
bose同Samsung未用過

其實真無線降噪係咪無乜用 咁細粒野

如果想買紅包咪得active

紅色

個人認為be free 5幾好，低音真係ok 聽歌就算開大聲都唔會有刺耳同埋好辛苦既感覺
穩定性真係幾好 我冇用佢跟機比個鈎都冇甩過
隔音只要一開歌聽 就基本上唔會聽到人地講咩
本身認住買iconx 但見到差$300 最後買左be free5
利申用緊be free 5

巴打你係邊到買?

星際 同個fd一齊買
佢本來都諗住買iconx 試完free5
最後就買左free5了

yes 隔音隔得好降噪冇用了

新買隻active65t啲高音略微有啲刺耳，有冇巴絲用緊呢隻都係咁

唔覺

係咪要用左app先隔音 我係衛x試又唔多隔音

請問Soul ST-XS, Fujitsu M310BT 同 Xpower Clearx 比穩定性，音質係咪Soul好啲？
如果係
邊度買平啲？
有錯請屌
利申：新手

有得買

求指教：用緊S9+聽Pop同Rock，$1500 Budget只求隔音好同埋穩定的話，Samsung IconX / Jabra Elite Sport / Jabra 65T邊對會係最好？
又或者有無其他推介？

去代理買？

儲多少少錢上 Pioneer C8

方便既一定係IconX

音質同穩定性會好啲？
同埋會唔會好似Soul咁之後識自動連接？
利申：用緊iPhone

吃雞我冇改過setting, all default
profile 係指BT connection 用緊咩
隻game要本身support 藍芽audio, 加埋 BT 5.0 會快d, 再加埋65T 冇aptx connection ..

Earin m2 做運動會唔會甩

唔係
隔音係要隻耳機同你耳型配合
一係你帶得唔好
二係唔fit你耳仔

音質上我覺得高質好多，而家啲藍芽都係連左一次就自動連接

我想問 Jabra Elite Sport 2 , Comply 耳棉應該買邊隻?

推

抵唔抵屌?

即係一拎出來兩粒同部機藍牙自動連？
同埋Soul xshock會唔會再好啲？
新手希望唔會嫌煩

巴打be free5幾錢入手

好似平好多，係方睇架

x shock 一定好過xt ts個對，個對我寧願你買返藍芽有線。
起碼音質聽起來開心啲

抵呀

Jabra Elite Active 65t 邊到買平??

易爛過閪 都要照買就買Comply Truly Wireless

有冇用緊IPHONE + E8 巴打話我聽隻野睇片有冇DELAY
利申:用緊AIRPODS屎忽痕

Jabra個對同Soul xshock邊個正啲？

950

音質上你介紹個隻C8會好啲定Xshock
主要買來出街個陣聽歌

諗緊屌呢隻定habra 65t
又係差唔多價錢但jabra有自家app同埋有保證啲咁

wf1000x特價895

邊度？

其實active 65t 係咪暫時得2隻色(紅同藍)? 同65t分別係咪淨係防水唔同lv?

水

w記fb寫

我都唔知 我自己就用緊bose qc35ii

想買對b&o e8 玩下， 之前試過bose sport 唔係幾岩心水

我去做gym同踩單車暫時冇甩過

只限20件仲要星期六 早兩個鐘去排都唔掂

the club e8做緊2000, 好過買水貨

The club 咩黎

bragi dash pro us219 好吸引

csl個the club

要會員？

係…for csl用戶

二選一nuarl nt01同nuforce be free5邊個好啲

comply wireless 個耳綿用唔夠兩個月就要換1對， $180得3對 ,已經用完兩盒，有無代替品

不了

用原廠算啦

如果得閒可以諗吓
但唔得閒去排

有無其他介紹？

你用HKT旗下嘅服務就有分

無計， comply 用完番唔到轉頭

做運動多 想要多電量
jabra elite sport定x shock好
如果elite sport轉咗耳機舊膠 叉電係咪冇影響
上網見x shock換咗 叉電會唔啱位

x shock 換完 正常使用中

有無人用sudio niva? 覺得音質點？

請問sony wf-1000x係味唔係好點

好易斷

有冇邊對bass重D
之前買左bose 果度soundsports free, 但半入耳好唔慣return左
b&o e8 bass 得唔得

請問音質對得住價錢？
對比pioneer C8 soul xshock 會好啲？
利申：木耳聽原創apple 有線耳機
想搵隻1000樓下著重低音嘅真係線

有冇巴打知gear iconx 邊到買平

會唔會就出新?

我見amazon 都唔係好平
佢唔係上年出 咁快有新

易唔易斷線

Jabra active 65t 仲有冇之前65t咁有大細聲問題/ connection 唔好

on99 今日用用下對active 65t
用完之後擺落盒唔識閃紅燈 之後冇理到
過左陣諗住係個盒到拎返出黎用佢又唔識自動開機
左耳又冇事 係得右耳先係咁 都唔知係盒問題定粒野問題
而家完全叉唔到右耳
買左幾星期唔係咁快就壞下話
有冇巴打知道JABRA而家間代理係邊到有得搞搞佢
搵過間compucon好似冇咩料到
唔知係咪呢到

Compucon Computers Ltd.
6/F Karin Building, 166 Wai Yip Street,

試完bose , d聲唔錯 , 但隔音完全唔得 , 仲有無推介 ?

唔做運動

冇問題

唉仲十五十六緊active 同用返普通藍牙耳機jaybird freedom 2穩陣啲

B&O E8

經過地鐵會間中無左1秒聲
同傾電話偏細聲

65t 連唔到macbook air 係咪有問題？

我岩岩淘左隻對港行e8 $16xx玩下

我fd 話上官網入返serial number 就得

B&Q 定 BOSE? 會跑步

An&O

B&O

跑步試bose

pioneer C8 , 有無巴打用緊，行旺角易唔易斷

深之都$9XX

$1000 留下，唔做運動 想帶得舒服有咩選擇？係the club 買jabra sport ？

Pioneer C8 ($799)
Soul X-Shock ($899)
Nuarl NT01 ($1099)

三款都可以

音質上我鐘意Nuarl & Pioneer

方便度一定係Nuarl (個充電盒真係好細)

連接上我未有機會試, 有機會行出鋪試試先.

咁抵? 水貨機?

想問下有無師兄用65t，左耳一開大聲d個陣，就有d雜聲

深之都睇路

請問邊款睇youtube唔會delay?

Elite sport 出咗5.4 firmware, 有無人升咗？ 覺得點？

唔識分

咩睇路

音質再細分來講

NT01定Be Free 5好？

巴打認為呢家the dash pro 入唔入手好

最後買咗NT01
暫時我覺得NT01既人聲做得好過Be Free 5

先用一星期之後再評

星際今日做緊特價

幾錢？

65t換左comply truly wireless
舒服成倍

易爛十倍

幾耐爛一對？

請問邊度有得試

亦軒 , 泛音 都有

電話個藍牙太廢有咩解決辦法 ?
用舊電話連藍牙耳機行返工果段路完全冇斷過
新電話起碼斷3, 4次

買得過, 如果香港有定制版一定第一時間狗衝. 啱啱仲更新咗系統去到3.2. D聲仲好咗

等你包膠

想請問下x shock換咩耳膠會舒服啲？

等緊The club 隻 Jabra Elite Sport 返貨

E8宜家咩價位

上兩個星期仲有存貨架wo

頭先睇完都有喎

換電話

舊同新電話分别係邊部

Jabra elite sport upgraded 定買active 好

見到加一千都唔駛就換到sport 搞到好想要

無哂啦

兩隻邊個穩定啲

comply wireless
貴但用過番唔到轉頭

想問下有無人知e8 comply耳棉應該買邊款
之前買左款 唔岩size 成日甩尻左係耳仔一面

多謝今日黎試耳機既巴打

咁岩有段時間好多客人，招呼唔好請見諒

唔太記得咩價位 大約平一二百左右
間間都有做特價
我自己買NT01果間都有做特價

我都想買隻靚耳棉 同求

2000

多謝提醒
即刻換一隻

求各位推介

想問下主要聽人聲
m2定e8比較好

Comply Truly Wireless

有無邊隻傾電話兩邊都可以有聲？
X shock得唔得？

巴打用緊？ 岩e8 size？

can't

Samsung IconX
earin M2
apple airpod
呢三款都可以

可以過黎試下然後自己再決定

呢隻俾65 t帶㗎

用開im03 請問藍牙邊款有接近質素

差啲中伏
彤少有無介紹？

各位巴打
想買隻平平地既俾女朋友老豆 around $500
soul st-xs好不？
意質正常 connection穩定就ok
仲有冇其他諗？

btw我用緊65t有時覺得左右耳大細聲有冇巴打係咁？ 同覺得太大粒唔舒服，有d後悔放左iconx

巴打 放到入盒可?

點解要放iconX ? 有咩唔好?

用緊sony wi 1000x
有時想輕便啲唔想掛頸出街
Budget 1k 睇中三隻bt 5.0
1. Nuarl nt01
2. NU befree 5
3. Pioneer C8
想知邊度有得試聽晒
另外你地會揀邊隻

邊度可以買

冇野唔到 屎忽痕
巴打我記得你問過我
我用完65t後可以答你iconx好過65t

1. 音質 穩定性大家差唔多 講電話一樣西
2. iconx用料我覺得好d 起碼冇咁‘洗’手 同個盒禁就彈開 唔洗用力揭開
3. iconx帶得舒服d
4. iconx用typeC差方便d
5. 65t有時會左右大細聲

iconx冇野唔好

唔該晒巴打

好詳細，我放左M2, 聲係ok 又細，但電量真係麻麻，得2個半小時到。咁我而家可以淨係諗bose 同iconX 了